經過今日 popo分化策略已進化

生日蛋糕果班豬隊友屌完就算
俾Popo發現我地原來因為一個蛋糕又起底又報驚
分化容乜易 以後一於派十幾廿隻狗落去
打牌打邊爐食蛋糕唱K
一有人開拖就影撚哂上電視報紙
再出師有名派防暴係人都9拉
話俾班藍屍知我地幾咁易散 場運動變左質

以後一有on9仔開P 一撚定係鬼係分化撚
唔撚洗同佢地嘈 唔使獅鳥
幾個手足大嗌 五大訴求 缺一不可！ 我哋唔係來玩！
嗌撚到佢地喱番入狗竇

成大事必要具大氣 一個蛋糕唔會分化到我地
光復香港 時代革命

不篤灰 不割蓆唔係口號